有冇人試過肋骨位痛，入黎分享下

之前有整親過，睇過西醫，照過x光都係話冇事
但keep左差唔多7-8年，間唔中痛下，每次痛都會斷斷續續痛成個月

示意圖
大概係膻中位，向左1cm嘅位置
有冇人有試過？

無生命危險

我係左下肋骨痛
仲未知病因
諗住下禮拜睇多次醫生

痛咗幾耐？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

其實係心血管有問題，個位近feel錯 (9up only)

之前同巴打一樣大約呢個位
有晚瞓瞓下痛到郁都郁唔到
走去睇平時睇開個啲家庭醫生
話係肋骨神經線發炎
食咗2日藥好似冇咩野
唔知巴打係咪都係呢個問題

我睇西醫果陣，條友係叫我照下，照完又冇事，之後我就算，因為照完冇痛
之後呢兩個星期左右又開始痛

斷斷續續成七到八年都有，由13/14歲左右開始

第一次睇果陣
佢話係骨膜炎
食緊藥果陣係好d
但係佢有止痛藥
我都唔知係d止痛藥work定係佢d藥醫到個患處
依家每朝起身都抽住抽住
企直個人做野又無咩事

我都有上網睇過，但唔似。因為佢係一時隱隱作痛，一時勁痛，根本無得估

其實我覺得依家啲西醫真係愈黎愈閪，

呢個算好
由細睇到大
真係有幫我按吓個肚
聽吓有無鼓音
但係我禮拜日頂唔順睇左果間盈健
d連鎖店醫生真係話9知你
求9其開d腸胃藥俾你就算數

每次講啲野都係差唔多，唔係止痛藥，就咩放鬆肌肉藥，但實際作用又唔大，因為我每次就算睇完，都係會痛返，好似冇病因咁
唔睇西醫又唔知睇咩好

我今日自己search果陣睇到 條片

巴打果個位應該無咩重要器官

好去check下個肝

不過我覺得如果再睇都係咁，你可以叫佢比醫生信，睇下有冇得轉介專科睇

其實我係絲。。。。
我睇過好似有咩軟肋骨，但係啲痛感又唔似佢地咁講

有照過冇事，條骨都冇事，完全唔知病因

咁唔知啦
女人好似仲煩
多個子宮
我都係睇埋下個禮拜果劑睇吓點

關事嫁咩？子宮有事搞到果個位痛🤔

唔知
利申：毒撚
不過條片講咗幾樣嘢
幾時最痛
幾時會舒緩
如果你嘅痛症同飽肚空腹冇咩關係
就可以排除係胃病